巴卡約高殺出！阿仙奴瞬間「零」威脅

繼社區盾後，車路士和阿仙奴迎來今季第二次交手，經過90分鐘的激烈角逐，雙方最終互交白卷。值得關注的是，在半場結束時，車路士和阿仙奴的射門比是4比10，而到了比賽結束，車路士射門達到了13次，而阿仙奴僅僅增加了1次變成11次，巴卡約高在下半場的後備出場成為了關鍵。
由於養傷，巴卡約高錯過了賽季初的社區盾，而在周中歐冠盃和卡拉巴克的比賽中，巴卡約高後備出場貢獻入球，但這場和阿仙奴的打比大戰，干地依然選擇讓法比加斯正選防守中場搭檔簡迪，雖然法比加斯送出了全場最多的4次關鍵傳球，但是面對阿仙奴的積極逼搶，法比加斯的傳球成功率比賽季平均值還是有所下降，防守端也顯得有些吃力，而且兩次被對方過掉。在面對阿仙奴這種級別的中場時，車路士這對雙防守中場組合顯得硬度不足，讓阿仙奴在上半場得到了不少機會，藍斯擊中立柱後拿卡錫迪打空門偏出，車路士球門險些失守。
下半場剛開始，干地果斷進行變陣，他用巴卡約高換下了柏度，讓法比加斯前移到了鋒線，更好地發揮自己的進攻能力，而將防守任務轉交給了巴卡約高。而巴卡約高也不負眾望，不僅讓車路士被逼搶得一度有些混亂的場面穩定下來，給車路士中場提供了能量，他積極的防守讓阿仙奴的進攻受阻。同時，巴卡約高強悍的推進和組織能力也得到了表現。剛上場沒多久，他就分球給到艾朗素，為艾朗素提供了一次射門機會。更讓人感到驚訝的是，巴卡約高出場後送出17腳傳球，全部到位，準確率達到了100%。巴卡約高上場後，阿仙奴僅有的一次射門一直等到了90分鐘，蒙利爾的射門被擋出。可以說，在巴卡約高和簡迪搭檔防守中場後，上半場風生水起的阿仙奴，立馬就變成了零威脅。
賽後，《每日郵報》給了巴卡約高7分的高分，是雙方所有後備出場的球員中最高的。就在今場比賽前，干地也談到了對巴卡約高的期望：「我們希望用對待簡迪的方式對待巴卡約高，他在戰術方面還有很大的提升空間，身體方面也是。但是我認為這是一筆很好的簽約。」而在對陣卡拉巴克賽後，干地認為巴卡約高需要更多的時間來適應自己的足球風格，這也很好解釋了巴卡約高連續後備的原因，但相信隨著賽季的推移，巴卡約高很有希望在防守中場位置上得到越來越多的出場時間，他的年齡優勢是法比加斯難以比拚的，而新賽季，干地也越來越多將法比加斯放到鋒線三叉戟的位置，這對巴卡約高來說都是非常利好的消息。
作為雙防守中場中的核心人物，簡迪今場的發揮依舊穩定，他一人就貢獻了3次攔截和3次攔截，《每日郵報》給了簡迪8分的全隊最高分，並點評他：「從這裡到那裡，簡迪無處不在，他的腦子總是比別人快一步。」有趣的是，簡迪對自己的這位新搭檔也有很高的期待：「巴卡約高是一位非常棒的球員，我們可以和他配合得非常好，希望他能速度理解我們是怎麼踢球的。」
簡迪和巴卡約高的雙防守中場組合，有很大希望成為未來車路士的標準正選，他們合力打造的中場鋼鐵之牆會成為所有對方進攻球員的極大阻礙。今場比賽沒能入球，使得干地的車路士連續26場主場正式比賽入球的紀錄終止，但聯賽賽季是漫長的，防守仍然是更為重要的問題，如同籃球圈那句經典的話：「進攻可以使你贏得比賽，但防守幫助你贏得冠軍。」
（鬥神）

因為果陣換走左義和碑咪少左攻勢囉

反雲一日了